「求指教」本地既古典結他撚到底係邊度買結他

去musiccxxy又無錢
去guitar xoncexx又得幾枝揀
通利D琴幾個月都仲係果D…

儲錢啦

有道理 不過未有目標

搵agent

香港冇靚嘅現貨 一定要訂
不過如果你係輕鬆彈嘅話就唔洗

多謝師兄教路

巴打不如先問下你老師先？

又或者你本身筆直幾多

問過我老師 佢話唔洗好琴 最緊要靚聲
想我四圍睇 自己揀

於是上個星期日我就上網搵左個人買二手琴
Jose ramira r4賣$8000
細佬我家住天水圍 朝早9點正去到馬山試琴
諗住拎住tuner出黎夾琴頭
賣琴果位師兄話驚夾花琴頭 唔比我用
然後佢領部電話出黎開tuner app
我心諗… 明明我個tuner有軟膠墊

一彈…發現第一格同第十二格個音對唔到

雖然我唔係太識 不過覺得怪怪地無買到

唔好買二手麻煩到死，如果你筆直係1xk其實mc唔會呃得你幾多但起碼叫有基本保險，蕩你同柏屍就......

要手工琴先再搵agent,我識有2個，不過唔賣廣告，自己試多啲想要咩木咩聲ge琴先

Btw,巴打而家彈緊咩歌

P.S咩叫1格同12格唔對？

Agent買琴就應該要儲下錢先 人地肯幫我我都唔好意思
再去mc昅下先 彈緊nokia鈴聲

空弦E正常 不過12格E音低左半度

巴打睇黎已經有返咁上下根基,小弟我有個古結WTSAPP GROUP,由舊登果邊開始到而家

入面有勁人(讀古結系)亦有我呢D為興趣而玩GE,定期有飯聚(黎緊2月有飯聚)同結他聚未知巴打有冇興趣入黎一齊研究?

相信入面更多人可以比到意見你